希望大家唔好再對惡勢力跪

賤種係唔會理你同伸你一腳